【內幕大莊家絕密消息】

二百五十萬倍膽
香港史上真正屠馬日

Don't regret if you don't trust me

why do you look at me using this kind of ugly face

唔撚益d 傻狗CD-ROM

4-4
5-9
6-6

3-4
4-5
7-5

上樓上樓 貝沙灣之子

已買100000000

10蚊一注咪250萬倍勝2500萬

多謝喎代馬會多謝大家

推